HKBN 寬頻 12月完約 想轉台

最近HKBN 打嚟續約 開我$360 一個月狗也不屌
要1000M 加 家居電話
請出招

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 -$119
1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈

wts94212225

網上行 1000M + NOW TV
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務
Tg:
Whatsapp:

$160 都唔要啦，送cctvb super嘅，你有一部分錢去支持cctvb咖

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限